Josh Hawley 首推"Hong Kong Be Water Act"

除左人權民主法仲有多條出路
個名好型

會連埋Global Magnitsky sanctions一齊用
制裁各種共匪同狗隻

是但一條過咗先再整啦

急需有新因素鼓舞士氣

pish

上Twitter啦 推呀

推

仲有Rick Scott都有sponsor

未瞓嘅上twitter

天滅中共

全黨死青光

推爆佢
都係果個
10分鐘開 accounts
每日10分鐘 Twitter
國際戰線要人

屌瞓醒都係冇人理
威力隨時大過人權法

Soloman 都支持

會唔會個兩個Montana參議員反對

我都係咁話，等待既心情好痛苦

運動已成功推演到國制化 ㄧ浪高於浪 ㄧ波緊接ㄧ波 勁呀!!